消息：林卓廷接替林鄭出任特首

屌你老尾唔好係又傳唔係又傳啦
一個message 無相同埋喺啲藍絲group度出都傳
想做9人都高章啲呀

你班連登仔咪撚推啲on9消息
而家好撚多人想造啲假新聞出黎
大家咪撚無咗獨立思考
要批判呀屌你！！！！！！

fact checked
林卓廷：贏緊5比0

乜撚野屠屍隊，屌！

老老豆豆
果次5:0係咪真係緊要到而家呢個時刻仲要係咁提住

感謝提供娛樂

情急得濟隔離post啲料都未copy 就開咗post

平時報案都無律師啦！果個係何君堯定張國鈞定梁美芬？

再見到有人信，我就...
我就..

再出post diu9u

呢個時候討論嘅應該係721、銀髮族、台灣殺人案家屬建議其他方式處理案件

唔係林卓廷

PUSH

要沉就同啲假消息一齊沉！

有燈就有人
有人就有假消息
有假消息就有我
有我就有post

個分化友又開新post

6:0吖宜家

睇到標題嚇撚親

好多私怨撚架

槍口一致對外

私怨不嬲都有架啦民主派
個個都要而家算帳
場運動唔洗玩啦屌
槍口一致對外

講真，今次之後，大家就應該團結。

幾年前割席私怨分化，攪到港共可以魚肉香港人。

咩食犬人妻勁多正評

他們已痴Q咗線

大家就算路線不同 都可以各有各做

見由琴晚開始咁多關於林卓廷嘅post就知咩事啦

721721721

笑死

恭喜林卓廷新特首

想我地自己人打自己人？

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

早幾日大埔連儂牆咪有個傻佬喺度大嗌林卓廷副總統

大家唔好忘記場運動最初係有議員喺立法會入面玩霸房、爭櫈仔，搶咪開始，話畀市民聽今次好撚大鑊

泛民同示威者係同一條船

呢兩日好多林卓廷嘅post

我認為連登仔係一班有學識、講道理嘅年輕人
要服到眾嘅話

議員做錯野會知衰做番岩，大家要畀機會
因為本身唔係敵人！！！！

議員喺前綫都幫咗好多手架屌，唔好輕重都唔撚分啦！

屌打字打撚到眼濕濕

d 黑警攪緊分化呀 我有個黑警舊同學係林卓廷facebook 問佢點證明張相del 左 分明係想攪分化 但又白痴 account 都唔轉

場運動係屬於每一個香港人
大家係一齊決定梗場運動成敗

三毛
Bye

你不如話佢有超能力啦屌

林峰呀！！

報警單流料同講佢有超能力嘅荒謬程度不相伯仲

係。
你睇下唔提之後發生咩事？

之後佢出咗聲明反省同道歉

我嗰日喺光復上水仲見到有人舉牌屌佢，佢係得罪咗好多人，特別係上水人，可能所謂嘅仇恨仲係放唔低，加上本身唔信佢，有咩風吹草動就pk。

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

終於有人拎林生上枱玩分化

其實林生之前都好努力架啦,630又比廢老打,係尋日柒咗啲,但佢同鄺生都好搏命幫手,希望手足俾次機會佢,幫幫佢啦

無咩事你出留去先

提醒佢係有需要，現場都有人當面屌佢啦，
係時候將注意力放喺其他更重要嘅嘢